（有圖）山竹之戰垃圾筒戰士出沒

天才

劉江華?

match!

幾醒

證明D垃圾筒係劉江華扮,危險時現真身

垃圾筒都玩

汽水機入面都有人操作啦
劉江華入面有垃圾桶有咩咁出奇

其實佢個目的係咩呢？
避雨？防風？頭盔？
垃圾桶好污糟嗰喎。

笑尻死

入post之前已經聽屋企人講左 但睇到張圖都係笑左